房署出現罷工文宣

雖然只有3張 但感激勇於面對張貼文宣的兄弟
但收到可靠消息 文宣將會於今日放工後由保安組清除

再張貼時請小心

光復香港 時代革命

房署奴性最重

集會咋嘛都唔係文宣

如果想再貼 請留意有無閉路電視 （如2樓橋位

竟然都會起革命

對唔住 大佬
因為心急所以無睇真張野

推比房署班手足睇

有出行出黎貼都好啦

房署老屎忽多
今次都係因為有人投訴先要被清